有啲咩字係你寫極都寫唔靚嫁

關字
寫極都唔靚
雖然寫其他字都係唔靚

全部字

母

「滔」滔江水

龜

好難寫

亞字
唔對稱

所有撐艇仔邊既字

睇得出

鬱

識寫都難

凹凸

自己個名

標題個「極」字已經難寫靚
啲比例

最難寫得靚應該係最少筆劃嘅字，例如「一」。

飛

醜

睇落越簡單既字越難寫得好
女字我成日都寫得唔靚 裝字裝得唔好

學
寫落硬係覺得有啲頭大身細唔平衡

登字

筆順都錯

心字 永遠都唔知點裝字

亞字真係勁難寫得靚

通常中間一個口字然後2棟穿過就算

我發覺某個字寫唔靚好多時都係錯筆劃順序
攪到個字比例會好怪

例如個畢字
寫左個甲字先寫下面就好撚靚

英文字得唔得
大階 U
成日都兜得唔靚

自己個名 寫人哋嗰啲就正正常常 唔知點解寫自己名特別核突

巴
亞

我會照好似細階咁寫
寫大隻佢算

一
了

蕭

燈

醜字

廿幾歲人寫字仲成個小學雞咁

心 字
得四劃
但係唔識點樣勾靚中間果一筆

仲有個飛字
變出去果一筆好難寫

關字我都係
仲要係親人個名黎

最靚果隻醜字已經係你塊面到

及字邊嘅所有字

醒

我寫 之 字好靚，所其它字都好核突

繩

all

亞

殘體字

龘

寫
個寫字寫極都好樣衰

釁 次次都寫到頭大身細 頭細身大 奇奇怪怪咁

呢個 亜 得唔得？

寫錯筆畫 老師會鬧架

我覺得ok wo

幽
好難對稱

公

唔知點解硬係寫唔好

好耐無寫過字

心

有個[弓] 字既字
eg 強 粥 亞

肅 發 亞 凹凸 光
一快寫就撩到七彩

講咁耐竟然冇圖
仲以為你地會show你啲寫得幾醜

女

有個女嘅字 例如姿 妝咁

蘭

風

舊

黃

安

有個心既字

北

我都係
讀書嗰陣班上面寫字最靚個同學寫我個名都問我：點解你個名咁難寫得靚

鼎

個字係兩邊對稱嗰d字
鼎 亞 凹 凸 蕭 肅

仲有 變 戀 上面嗰忽

興

斷 經 傘

永

全部啊！係全部啊！！！
上網搵字帖黎練，寫完轉過撚頭又唔撚見得哂

亜同亚唔同㗎喎

咁耐都未有高手表演？

擊

永 字好似係齊晒所有筆劃
聽人講練 永 字寫得靚
其他字都會靚

之字都冇人講？

一定唔係
唔同字有唔同結構

所有字

龜
完全唔識點寫得靚 中間個兩筆直成日要分幾筆

鬱 都無 好醜

以前細個唔順筆劃 後來發現只要順筆劃好多字都可以寫得好睇

英文字得唔得
大階i字 上下有兩劃 寫極都好樣衰咁

竟然咁耐都無寫字撚上黎show off

支那

女字

極
寫極都唔識寫極

一字

我都係 寫樓字成日都好核突

贏

からち

有乃嘅字

個艇最後先寫應該會靚番d，本身筆順都係最尾先畫艇

發

癸

登

所有呢個開頭嘅字都寫唔靚

自己個名點都寫唔靚 有冇人會因為咁而改名

嶽

有冇巴打表演一下

邊

唔好話字啦
& 同 ｝ 次次都寫到成個智障咁

弟 第
成日會變左亂寫

了 心 風

｛ 難寫過 ｝

自己全名

樂

收唔收貨

除左一 二 三
其他都唔靚

唔收貨，不過都

麤

屌 我都係 完全唔明點解老師可以係黑板都寫得咁靚
同埋英文字w我寫親都覺得好怪

錦繡前程個 繡 字
電腦一式一樣既字還好
真係書寫果陣"肅"呢邊會寫到好大舊

所有粗口

&

寫「一」、「二」、「三」睇下

我寫字筆劃越少越樣衰
啲比例掌握得唔好...

臭

我都係，但都寫唔靚 啲curve位唔知點寫得好

背狼個狼字 屌唔識寫
個蕭字 關字

屌

龍字
右邊個part永遠寫唔靚

我字

希臘字

θ∑τϕζ
呢啲全部都寫唔好

你係咪弱智㗎？

讀al時咁寫快d

子字同任何有子呢part既字 寫到躁

所有，由細到大都比人話啲字打風，智障仔寫字咁

如果係鬥醜 絕對100分

一 字

多啲研究下瘦金體，體現書法之美，顏體都得

我都好鍾意瘦金體啲字

水 北

囊字都錯，梗係寫唔靚啦

個「邊」字，個艇仔上面太多嘢喇 次次都寫得太大舊

入

8

與

child登民智究竟可以有幾低

見人地加個彎咁寫會順眼d

戇鳩

水

你問我有乜字寫得靚會易d答到你

不如你問我有咩字係寫得靚啦

君

亞字同所有門字邊嘅字，仲有個水字

中文字

自己個名 點望都好似好怪咁

個艇仔最後寫喎

亜 和製漢字

牽

駁唔到

寫咗山先加⼳⼳

咪話左唔識寫，盲架你？

先中間後左右
寫咗言先 跟住糹糹 最後先攵/心

永字八法

異體字，不過日本嗰邊常用亜
掉返轉咁睇，日本人睇亞字都係異體字

睇呢個台灣佬啲教學好有用

我放棄咗 就咁一棟算 細l反而加個頭/尾

白⼳⼳木

背囊

山同獄個比例同距離好難拿捏

興 關

之

應該係異體字先啱 不過係日文新字體嘅標準

女字或女字邊嘅都好難拿捏

咁大個人啲字仲咁核突 好醜

常用國字標準字體筆順學習網

都係中化啊Sir教書吹水先識
我執佢口水尾扮識野

聯
永遠寫好靚右下嗰pat

寫到有啲陌生

085
Oo U

0Oo 寫出來要比人分到

順時針定逆時針靚啲

是但寫住先

最簡單既最難
人 心 大 水
我逢係撇既筆劃都寫到好核突

龍

翼

凍檸茶走冰

以為有寫字POST

奶 乃 寫極都好怪

寫支票要用到既 壹 貳 叁 肆

打字有關聯詞出到㗎喎

好想睇

機
寫完出黎奇奇怪怪唔對稱咁

好耐冇寫過字

伊

全部

所有字，由其自己個名

水、火
真係好難寫得靚 特別個水字

山同獄再拉近少少會唔會好d

斷 繼

女 寫唔到咁工整

凹凸
成日寫到變左畫畫咁

夾

麗

爽 夾 鹽 監 聯
仲有好多

大

力

{}

子

水
女
W